儘管凡妮莎安慰自己說我有兩個父親，但實際上——也就是情感上的現實——我一個父親也沒有。 《卡德之家:在布盧姆斯伯裡的怪異中成長》Jessica Ferri | 2014年4月10日|DAILY BEAST 
 然而，凱利更進了一步，放棄了任何微妙的偽裝。 R. Kelly最瘋狂的歌詞來自“黑色內褲”，|校長阿加德| 2013年12月3日|每日野獸 
 埃裡森最令人震驚的是，他放棄了任何文學現實主義的偽裝。 《美國噩夢》:拉爾夫·埃裡森的《隱形人》，60英鎊，納撒尼爾·裡奇，2012年6月28日 
 最新加入通緝犯名單的是虔誠軍頭目哈菲茲·賽義德，他甚至沒有假裝要躲藏起來。 奧巴馬與阿富汗的協議凸顯了它在反恐戰爭中的關鍵作用|布魯斯·裡德爾| 2012年5月3日|每日野獸 
 我們不能在自由主義的幌子下掩飾對任何宗教的敵意。 奧巴馬在埃及的演講|每日野獸視頻| 2009年6月4日|每日野獸 
 幾個星期過去了，實踐教學的偽裝被悄悄拋棄了，我們把科學知識從課本里塞了出來。 文明的拯救H。 (赫伯特·喬治)威爾斯 
 漸漸地，一切形式和秩序的偽裝都被拋到一邊，戰鬥真正開始了。 潘趣，或倫敦查裡瓦里，第158卷，1920年4月28日|各種各樣 
 1845年，這個曾是模範丈夫、假裝虔誠的男人養活了埃洛伊絲·布里澤特。 人類喜劇劇目，完整，阿納託利·塞夫伯爾和朱爾斯·弗朗索瓦·克利斯朵夫 
 他們假裝吃了喝了，直到兩個侍應生暫時離開。 王冠的重量bbb弗雷德·m·懷特 
 有些人，如果他們不知道一個人的名字或長相，就以此為藉口來嘲笑他。 Jean de La Bruyre的“人物”|Jean de La Bruyre